衞生處有建設性的問題

請記者在會上用多啲令人發醒的問題，例如

1.現在醫謢人員在處理各個案上有沒有用新薬或某些在外國發現在冶療上有效果的薬？

2. 以上問題可以公開醫療上的情況。

3. 在現今情況下，醫管局有否向政府提出要求所有到港的航班作出上機前乘客檢疫。這行動可以保護所有乘客及機組人員的安全。在目前大部份確診人士都是外國回來，

4. 現在似乎在家隔離人士有很大機會傳染給家人。醫管局可唔可以要求政府安排其家人到別的地方住宿。其所需費用應該可以低消其家人或別人受其家人被感染後再傳給別人所需的醫療費用。

5. 醫管局有冇設立熱線去接受港人報信或發問相關醫療問題 ?

6. 政府有冇設立政策小組去和醫謢專家去處理這一個對香港非常嚴重的處境。這樣關乎香港人的生死問題爲什麼只在一個特首手上。而這個特首的公眾支持度又是那麼差。

7. 如果有這個政策小組爲可不公開所定的方案。似乎現在政府是頭痛就醫頭，腳痛醫腳，沒有任何預備政策去保障市民安危。

8. 就因為政府的失誤而令市民病危或者死亡，政府有否安排補償其親人所失。在道義上政策小組應該討論有關的安排。

9. 醫管局對醫謢人員的在職情況一直保持沉默，可否盡量公開每日現況讓人民知道事態，以作準備。

希望這訉息能夠傳出，功德無量！

咁多人死唔見你死？

1. 香港有料既記者唔多
2. 媒體唔會比記者問太激